[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [232] 第一次 好緊張

破處

岩岩諗住禁入個Templete用 點知公司block撚左google drive
嚇到瀨屎

第一張堅正

下 咁惡

希望下輪對nobu好啲

好慘

大陸公司

嚇到我即刻升下舊劍技先

唔係 好多無關業務既網都會block
但係唔知點解無block連登
可能班IT自己都上

等衝線等到悶
有冇咩手機驚好玩

pad

收島風金毛凜係壽衣黎

round1 完

中村5哂

新po lm

我公司block左tm

新手留名

Q版

Nobu係咪講營運太多壞話，而家俾人逼害

bitch淫撚到呢

新一 round 有料圖未

真係偏心

中村條仆街

全寶五

lm

nobu又混職

FGO 已經無非洲聲優

非洲李依都去咗歐洲啦？
梶田之力

noba好慘

大狗

一定係比人調整過啲ac黎
我唔信!!!

第2ROUND又冇心臟

今次推肯娘 想聽下佢衝線講野

出左第二轉攻略未

那有咁多龍牙同騎黃石呀妖 痴線

今round肯娘拎到第1喇掛

Nobu‼️‼️‼️

nobu全程被逼害

就快有得訂Noba扭蛋（好似係

非洲留名

3隻效率
得nobu要混職
慘

唔知想打乜好

saber掛三星裝
Caster掛4星裝
之後b職掛五星裝啦

逼住要推nobu

有咩啱

最後比隻ufo贏 曬左個語音位

想突爆學妹潛水裝
好想術尼祿一入場就開到寶具

差唔多刷哂啲料仲未跌

已經過哂

仲差少少金幣

俄羅斯方塊
七海千秋

鑽爆黎

Nobu俾人瘋狂針對

今次無技石跌?

GBA果隻掘地game

rd2 好似麻麻地
返上半打埋個禮裝先

應該都係R3 R4先有

D料 書頁去左混雜果邊

上半明明次次都跑一日以上
今次係個條件低咗定多人打咗?

係後台搞搞佢姐

幾時產生咗真係玩家推緊嘅幻覺

成班六仔陣亡 點推

突爆左既小朋友王國掛左落nobu

奶光關啲金幣都幾多
唔推nobu lu

全弓怪方便打

130LV有幾多COST?

人造人液 真心幫唔落

111cost
要上到140LV先有112COST

啫係爆lv都做唔到坐5星沙煩加5星禮？

小圈子

120後 ap同cost基本上唔郁 🤷🏻‍♀️

冇追PO 發生咩事

好圖重溫

瘋狂鞭屍

咁大幅圖係到都唔識睇？
盲撚咗？？

原來一二部禮裝相通 而家先g

你咁惡做咩啊

盲撚左???

咁惡做乜嘢??

笑死

我認我係強度廚...

隻saber係邊位會然

跌禮裝了 不過第一部仲未跌

一眾花生友

我係話難用呀
見唔見撚到？

屌鳩班老屎忽唔係問題
有幾個我都想郁佢好耐
但係屌到好似發爛炸咁真係抵比人cap圖黎笑

我第一、二部跌晒禮裝了

fate po既大家真係友善呢

仲可以點, 旁邊即潛啦仲搭咀

好驚神父話要血洗老屎忽一拳一個

神父想郁人

g持

FGO PO革命

見證時代

無手

agree咪引火上身

神父sorry 上次宣萱單野希望比次機會我

鋼之鍛練

咁佢仲可以一腳一個

邊個咁大整估用我ac打d咁既野

我認我係強度廚
不過，我無質疑人課垃圾角
另外，佢一句：柒夠未。
佢係呢度，講一句好過其他人講十句。
我唔想因為佢係大腿，而不能令我暢所欲言，
我有我立場、原則。

我唔知佢話我柒係邊，唔夠錢重課？講野唔準確？
立場唔夠firm？都唔重要
一句不講解釋，剩係一句：柒夠未。就係表明佢對我既觀感。老實講，問心果句，佢係大腿，講野都會大聲D，但我都仲有腰骨。

你都唔係神父你係邊個
神父已經斷晒雙臂根本打唔到字

改左名。。。？

又回帶

奶光個關有弓石

第一次回姐

柒夠未

係改左名，原本叫雷人

未

雷x呢d名原來好多人用，所以改左

刷勲章刷到人都癲

邊關?

キャメロット 王城
冇心情打活動

無事呀麻?
第一部D 原初毛+魔術液+毒針換唔換好
無心機換哂D棋

d 交換數越黎越過份, 真係撚狗咁撚

其實邊個講架？

無追po
好想知咩事

只係對成個活動好失望
我part 1 已經換哂d 料, 全部都有用

咸川

上兩定三個post既事，印象中

係到講野真係要諗過度過, 一唔小心講錯野咁就一世

活動黎講，真係好差，剩係識屈人抽角

又好似真係要求既點數比之前活動多左

There are vats
自保都難

玩又玩唔到 抽唔抽唔到 想典

掉轉左？

淨係3* 狗肉+加蛋都要3900個parts
今期銅料仲要加價變晒1200, 好似係

冇儲備既話抽完仲要人爆果爆石升角
冇加成又要打多d

雖則呢d都唔係強制性既

加成都多左

偏私地想鹽川改一改強冰棍黑傻
1,2技各減1CD都好阿...基本攻擊力又好似低左D

農具加成都多左

要抽 , 放5,4星又唔夠COST, 學妹明明泳裝又在埸無加成

但總覺得要求個場數多左
今次仲要咁少加乘角, 仲要大部份金卡又加得1, 好似變相迫你倒石落去抽農具咁

奶光出弓秘石

需要騎黃石 定係去打耀日更好?

仲減cd?藍呆仲有咩存在意義?

一出即改勁有無可能
xa都要幾個月先改啦

刷個第一返黎聽語音

暫時仲係無一關出兇骨?

齊晒農具每種料都要打廿場左右先換得晒

藍呆2年都仲係直感廢哩芝麻同廚放(1rd)

好正

藍呆咪倉底同ICON 意義係哂到

仲有冇第二隻5星係全部技得一個效果

活動pool咩都抽唔到
依家打番part1果堆車碌,一場剩係+4

白貞?

課未

淨係打左你需要個d 先啦, 唔好諗換晒住

btw 自然體應該刷唔晒

橙 的確係

白J有寶具

奶光關有秘石

其實就咁表面睇
藍呆都係差在直感組

我應該優先換種火,定係換用黎進化果堆素材

準備大量投資FGO了

total 30000羊乜都冇 我真係好想喊...

朋友計畫通 你肯定無得罪佢??

btw 換左素材先, 平時打FQ 好難出; 肥料同錢日日都有得打

咁惡做乜野??

我認為係 禮裝>活動角>料>種火>棋 先

np低 出星少 初期角通病

教學關都係用佢先嫁

可以參考埋效率劇場睇下啲料平時要刷幾多AP

奶光關好好刷

洗撚驚咩

啱呀

咁快想收FGO皮

未撚驚過

30石，仲有無人屌

你就算撚數啦，由頭到尾都係度撚豬

我以心會友 大家都好nice

其實條友真係冇乜野
話我盲撚左冇所謂
話哂都係我睇錯難用同廢
但係佢話我惡真係好好笑
之後仲要屌人小圈子

狗係人類最好嘅朋友
明？

神父好串

加左神父之後，5星都出多左

自從負皮神父出多左貨

一陣又比人話我騎劫fgo post.....

早腸

而家抽到咩都唔敢講了

渣GA

髓液毒針毛一定要換晒佢

part 2又要等下年先突得爆禮裝

高登個事變巴？

屌你老母咸川

琴日1x條體都冇 遲下再發功

part 1 張禮裝咁雞係咪唔洗刷到有

我廿幾條琴日一張都冇

唔洗突，反正冇乜用
換晒要換既野就得

yes我都係刷到換晒野就唔再刷
有就有 無就無
不過part 2個張好似唔錯

一齊反佢啦nobu

果陣晨日改名叫咩名都唔記得

單一種料不過混職

Part 1 張禮裝就算啦

喺要玩針對 上半又咁 下半又咁

三個女仔

依家呢輪禮裝點放?

Nobu就黎黑化

今晚30抽試水溫
之後等突襲

劇情準備緊

nobu

突襲

第六天魔王
5星

Noba

咸川唔鍾意nobu

咁Nobu亦都唔需要對咸川客氣

有冇人有孔明未改之前既技能圖

焰髮灼眼的nobu

游水果張禮裝突好定留四張好？

抽既冇6-7張唔好突

冇其他禮裝完左活動先突

應該講緊學妹潛水？
係既話突爆

有冇新掉落圖？

唔該哂

係，學妹潛水果張
完活動先突？

邊狗cost放咁多張 我直接突

有得突咁好既

上下部都未跌 屌咸川老母

如果你冇抽既活動禮就唔突
有就突爆

唔係換架咩？

盲撚左?

換哂4張要打一張出黎先突得爆

只換到4張, 要跌一張先突到

mr.driller

咁惡仲乜野
盲撚左姐

好撚狗啊

哦，新手唔識

全盛時期既fgo post 有幾多盲炳

nobu有槍秘石 請支持nobu

岩岩好三行

有冇最新攻略, 家陣休息有得玩一陣

有秘石跌就可以狗衝了

等90lv關先衝

---------------做勢------------
兩隻nobu打nobu關好快

點睇Csor土人延期

都得既....仲諗住夜d叫人入一pack黎爆
咁樣都係等90lv算

神父又課rich

咁就係惡，睇黎佢見識少+玻璃心

如果amiami訂左其他野
同一張單
咁係咪成張單延期

大佬銀而家刷緊咩

好事
就黎窮到要訓天橋底

應該無咁著數

抽唔到寶五真係唔好出聲

返左第一部A谷刷殺秘石 順便當打錢

冇
之前訂左隻bismarck 6月,淨係佢一隻延期延左去8月
搞到我6月同8月都要訂多少少野慳運費

如果同一個月既野你合左做同一張單
入面其中一隻delay
amiami會幫你分返開delay左個樣野

課黎爆體，真•有米

尼隻野有全體寶具，係咪升得過去打肥料？ 謝

全game最勁（快）

係

唔該，咁升佢先
d 肥料關成 40體好那貴

9月冇訂野

唔係唔到就得啦

得罪講句 你升完都冇乜用 升下d 5星好過

如果呢啲送到嚟
屋企無人會去邊拎
無咩訂野經驗

會擺張卡係你信箱叫你自己去拎

寶4梅林但生日已設
賣650RMB
抵唔抵買?

冇打手 笑4

掛號信，自己去拎

儲到17石，忍唔住了

我成日都由佢一隻照送

原來會咁

不了

孔明食聖杯，笑咗

課黎抽=倒錢落海
今個月先課左6pack
屌你地一個pool都唔只呢個數啦

咁都係mon多兩日先

650人仔

一pack貴d

點解又要買account

個AC冇自己想要既角玩落去冇乜feel
利申:想要BX

搵笨柒

bx周街都係

講起膠人 今個月多手買埋有jer個隻沖田
同埋靈一隻斯卡哈

不過比著係我 我會買

送ac
寶4梅
有意pm

諗左陣咩係BX
因為好似通常叫開XA

邊隻係有jer沖田

機戰bx

X Alter

既然係咁 遇到想要既咪直接買咪係
洗咩諗

又點解呢 入面又無莫 又無弓凜

邊忽似有jer

唔值廢時做水魚

突起左

唔係自己抽返黎無意思

早買早享受呀 最多咪差個一兩舊水

之前唔記得邊個講過
我係回帶

有愛怕咩做水魚

我都係咁話

屌佢D限定pool咁飄忽
有得抽都可能係下年既事

想問下 「」 係邊位巴打
望到你成個list都寶五好撚震撼
多謝你肯俾個fd位我呢個垃圾新手

有孔有梅....等於含住金鎖匙出世....
人生頭30年衣食無憂...

恥丘都唔識

三巨頭之一既 罪歌戰神

罪巨頭

我只係回帶

我就話明舍自己有邊隻英最鍾意又有得直接買就去馬
650都平過你一PACK
仲有孔明同梅毒
輕鬆爆機

真定假嫁你

有為所欲為真係玩乜都得

買貴左啦

果陣XA個個都話抽到喊三聲

當你玩一個月
買貴左兩三百咪當食貴兩餐

咁可愛都要喊

我個隻真係有jer的

buff左 而家正常返少少咁

因為果陣日日都雙PICK

之前係到r大腿 之後佢主動+我
我望一望佢個個list 嚇撚到屎都必埋出黎

銀魂？

冇記錯果陣雙5星up 好多人目標係另一隻

sao下年初ps4出ggo game

0076 added

連老涼都話新手
咁招大腿自然係呢種級數先敢加你

罪歌睇中左你個屎忽

睇返個時既po清算囉

其實我都未個邊隻食聖杯好

有聖杯但無錢食

唔洗咁煩
差唔多全部都要落地獄(恥X,....etc

張卡面靚仔先抽

原來空白就係罪哥
我fd list 竟然有K巴 銀時大佬 仲有罪哥

牙博

大腿都有得曬

咩料牙

重話呆毛控。。。吾王控，乜乜七七
笑死人

hi

我曾經都有
比佢地del哂

小薯如我 4個巨頭都抱唔到一個

點解

ps4之前個姆隻sao game都糞到仆街

我都試過有罪大佬fd囝

你做左d 咩事

唔login 未突錢/絆裝 日文名
自己揀1個

俾大腿Del不外乎 1日前 登入黨 同埋絆/錢禮未突就掛

Typemoon Ace vol12又延期

有冇人有黑暗巨頭鮮血魔孃好友

應該有期悶得濟
又掛住玩新驚 一日前左

絆裝有得突 ?

神父同教主係咪有基情
成日提佢

懷疑比教主亡魂纏住 龍娘寶六了

Pool2 17抽齊人

巨俠傳goods

你搵你隻猁狗FD
佢有教主CONTACT

好,下一位

假如教主係到既話 係何等熱鬧

你都係想有個人分擔火力姐

為教主上柱香先 \|/

千年光昏玩左幾粒鐘冇玩，虛空幻界幾好玩，但3個dlc我仲未得閒玩

sao hr好玩wo 定你講緊sao vs aw

絆裝姐係學妹裝 突滿+10%絆

【「TYPE-MOONエース VOL.12」発売日変更のお知らせ（1/2）】
編集作業の遅れにより、下記のように発売を延期させていただくこととなりました。

変更前：2017年8月26日（土）

変更後：2017年8月30日（水）

巴打你game叫咩名

虛空幻界好玩喎

遲少少ok la

XXXX教徒
X=日文

錢裝就金cube換 咁學妹裝呢?

比個id我加番你？

上網睇過，話有愛就食

暫時絕版

又唔洗既
我而家都full左

巴打可以留d位去carry下d有需要既新手

原本都係文西到換?

真係有愛就食得

呢個真

見到fd list有個殘體字想刪

我 google 過有 d 話四星食抵 d

求大腿
203,508,258

我仲有六個杯

Ruler馬爾大
想寶2先

勤勉神父

有d想餵黑傻食杯

殘體字肯撚定del

好啦 搵到個殘體字del左
120,673,296

added

好似都係5000膠 而家想復刻都要排隊 仲有張所長

睇黎我都要下年復刻先突得爆張禮裝

same

仲有十令日 mo事嘅

小倉唯唱歌超好聽

返工忙到仆街無時間刷

出福袋

唔知香港有冇機會上

銀巴會刪架文名人fd架
長期架文

終於有張唔崩既巨俠

認得既唔會刪

係想對咸川說的話果行打番中文咪得

係個名下面加番Lihkg包無人刪

想殺掉過去的自己

原來仲有呢招

貼錯

me 叫美波さん

金銀Nobu係咪就快有得訂

好懷念

橙...
良心驚送角又有勁到仆街既傳承
又大把靚合作都紅唔起

d畫風都好得意 夏娃BB
想玩翻但搵唔翻個帳

BTW

Cache Data又多左唔少野
睇路

留名

moon plusone twitter

異聞錄？

觀察咗兩個登入勢成個event到後半都冇換過禮裝 、
準備斬人

塔b

今次event好麻煩

唔巧del我

我真係懶得跟住4ROUND黎轉禮裝

マーグ巴打黎？

係一張event禮都無掛

行刑啦

原來唔喺del我

我發現呢度加既巴打，每次都會中新五星

當年成班fd 一齊沉迷
出黎逐個打難關，sl 大法。好正

今轉D禮裝咩職插邊隻?

小島紗又有新畫

第一部D紅卡油完全唔夠用

可能人地gay 一下都冇抽

趕絕無課狗

100石有冇人屌

已經有尼綠bb 仲想要呆毛真係太貪心

課到有

立繪改成點

執到2046

兩隻打孖上

唔記得幫黑呆升技, 剛剛幫佢升先發現, 升一招要用59粒龍牙... 仲仆街過教授個72支魔術髓液

升2招我D存貨就見底......

緊係300石啦

國服幾多石1抽

已經見左底

唔夠龍牙

升1招上10就算數

笑4

仲好意思講出黎

你居然唔打定幾百件龍牙

遲D先升埋3技上10, 完左EVENT換左個30隻牙先

pool3

開個國服AC抽下先

學3倍啦

佢不嬲都係負責比人笑架啦

諗住有直感嘛

一向都唔太會去刷素材, 慳儉之人
無必要GE地方就唔會浪費D素材落去GE
等佢EVENT派, 慢慢儲

貼多次個sticker pack比大家玩
利申:唔係我整

要收埋啲奶

Jack 酒吞 泳裝 武則天 貓貓
隨手都數到一堆支伏黎緊會中槍嘅出黎

等睇酒吞油到成身黑晒

日服貼吧都瘋狂笑緊
刪極都刪唔切

武則天變番老太婆算啦 國服唔需要

隻騎r , 成3款模

國服應該連飛釘都中伏啦 csor

下 round 2推得咁鬼快既

黑呆把野係vss定svd黎

似SVD多D

親生女

120石得隻弓

仲想典

講到120石好多咁

不過條氣管變到好多咁解

個卡片盒又幾靚

印自己個id同十卜team卡片

堆關易打咁多

返工見客用會啊會有啲毒
好想要

唔係玩開個啲鬼知咩

一拎出黎要交換ID

i deal

之後發現已經係好友大腿

第一眼以為係愛歌寶寶

拎黎擋子彈

貓貓：唔想著衫

奶光關真係刷金幣都可以多過nobu

繼續刷陣頁先

請支持Nobu

今round推得勁快 癡線

我今晚刷晒第一部D料再轉裝 唔好Del我

終於寶五左黑Saber 抽到心都寒埋

好似幾正

拎黎放fgo既卡片，上面有晒id同好友支援頁係到

小姐你跌咗野

星期5

rich

有d心郁想買添

估唔到第一隻寶五唔係貞德係黑Saber

呢到真係好多隱型富豪

間唔中一個月啫，個個月就應該唔得

乜撚都抽唔到， 點好？

課到中

鄰國又掃黃？

美服啲和諧呢咁

貓體彩繪

係鬼國做個毒撚都唔撚俾

第一張圖

好有錢
我真係求男友
呢到事但一個有錢巴打我都岩架

我識煮飯洗衫做家務整甜品
斯文又可愛
仲要唔大洗
床上風騷

BTW me is 0

酒吞會自動變成中國妖怪
仲著旗袍添
全身果隻

即係老江湖

0啊屌

果邊推測奶光之後會變成咁

跌撚左落去

都改得算好既
幾特工feel

阿福德翁呢咁?

黑傻居然越升越多布

btw 拎劍近戰但係揸狙擊槍

最後一粒子彈係用黎.....

笑到gapgap 聲

咁唔得啦 我都係0

入錯post

好正 可唔可以出做靈衣

好似係4chan班友自己改

好似仲意淫左

唔係講笑 d書頁幾好出 依家依個40體已經唔係完下半先出最難果個

好似係改圖黎

同超人一樣底褲著出面

十卜奶光

上下兩部換哂啲料都未打到禮裝

識玩一定好似達哥咁遠散近狙

靈一衫最正， 但靈三把劍先正常

已經就到終點

快d過曬佢好過 睇下佢會唔撚會出傳說中既pool3

變態福佬抵啦

出黎開下眼界

福佬打女女真係幾有趣

金閃閃好可愛

連周邊都唔出呆毛

反了反了

出左主線

日服吧: 你们不要看到啥都是女帝艾蕾

這孩子...可能是個綠sup

被囚禁的'柱'

呢句到底講左幾多次
由福佬
摩根
女帝
金RIN
黑傻

可能到死果日都唔打算出

等睇再次燈死

又燈

芝士

比返件衫呆毛喇
幾千歲人仲同爭衫昨杳屠屎杲昨杳屎昨朽杳屎景圭汪田

比塊餅仔就連衫都唔要

小恩就係個智能犯
尋日k島見到果張5花大綁圖睇黎係堅野

芙蘭快到

你跌既係呢隻金NOBU定係呢隻銀NOBU

係裸體既nobu

elementary ,my dear

你太唔誠實 沒收你隻裸體NOBU

紫眼

FAP OP隻碟,有英文版OP

我估唔到可以難聽過原版 點知一開 竟然有奇蹟

原來奶光寶具咁把炮

真係好撚難聽

仆街中伏

咁強

俾芝士擲死咁慘

Nobu又笑人比cheese擲死

訓左幾個鐘 真係打機打上腦
又係發夢抽卡 同班唔識既人係到圍爐抽卡
我normal pool中狂職奶光
跟住醒左

好正
勁可愛

金古黎既屌你

抽pool2 又射隔離
紅a
仲開心過中五星

終於入手了

羽蛇神 巨大戈爾貢 金古

你無奶光咩

60抽先抽到一隻芙蘭BB
但我已心滿意足

佢叫菲特

芙蘭真的好用又靚又唔9叫

我最近都有發夢抽卡，仲要晨日形住張普通英靈卡會變金

有啊

已經係近期第二次發呢d夢

普通卡變金卡係咪會有閃電效果

我無單體劍
有興趣90佢

抽到奶光寶5先中黑呆

係，攪到抽親卡一見到岩職都會做閃電劈落黎既手勢

個個都抽到5星
得我無

乜鳩啊

形住有條雷形住到痴左線

女帝！

抽番8，9p都冇先講啦

最後扑都未扑就毒死咗

WHAT THIS
有D獵奇GE FEEL

一泄呢套咩黎

異世界迷宮探索者

我諗起

上個月10pack 追莫....終極大爆死tim
第一次感到睇野係冇顏色既

好似有收藏呢套野
但因為key d字幕好撚衰所以冇睇

飲醉咗 想課金

just do it

用手劃條閃電出黎，我都唔識點形容

電腦整返好lu

令我諗起套野
用手畫雷用雷屬魔法
唔記得係咪傳勇傳

今個月15pack total 2隻5星 計埋福袋3隻
我都未撚喊

我已經有預感黎緊套盾之勇者動畫
一定會成為當季霸權

睇到幼女大左就當完好啦

咁PAD呢

大家要鬥慘就冇意思既...大家一樣咁慘

十二三集既話 我估應該可以做曬前段最精彩果幾part
然後係女王登場end
咁就杜絕大愛環節

[img]blob:

咪就係pad筆錢囉

包養我未

變左鬥慘大會

快d出糧 想抽

呀

中！
[black]龍娘[/black]

龍娘

小恩

finn就有你份

中印度槍真係喊出黎，第一次咁想金槍係出4星sosad

我依家先睇到有兩隻黑色字

尼托

做乜D膠要3個軚換咁多

第一次4星寶5開心過5星

咁撚惡仲乜？？？

你盲撚咗?

龍娘啊，芳乜撚野恩?盲撚左?

對唔住大佬

真係盲咗

閃到盲左

係咪歧視盲人

咁惡仲乜
盲撚左
依兩件真係任搭

諗起好耐之前嘅 懞撚

原作小說收左皮 但覺得套野好癲 獵奇我鐘意

準備好抽尼托。戰舞要點跳

今次呢個1200人仔既話o唔ok?

alphamax隻尼祿膠人係咪再販左

個舞係拎黎抽黑狗

咁樣係咪已經叫爆左機

禮裝呢?

以我新手愚見
你之後唔打算課既話 就值得

除左孔明全寶1？

買完基本上爆左機

yes
如果課金既話應該淨課福袋

得無黑貞啵大佬

如果有多一個寶石翁，我會買

忍到既話咪係

你確定你唔會棄game

梅林先係重點 仲有埋孔明C狐狸
姐係紅藍卡都玩到 打手又有拉2月神 禮裝有2030同寶石翁 係差在黑杯無突爆
我覺得就值喇

收工，中左

做咩無啦啦買AC既
你要重玩咩
定咩
你要咩5星先

之前玩個個ac其實ok
有梅林+一堆唔錯既男角
但玩玩下發覺隻game好似唔係玩強度
所以想收個有自己中意角色既ac

比左錢多數會玩多幾個月

我依家都差閃閃就齊果時想儲既仔仔

野中藍係咪永遠得果把好撚萌既聲
好似冇聽過佢轉聲

去玩CC啦
好多唔同既野中藍

甘城輝煌樂園救世主

你肯定你接受到要重新升過技？

野中萌好藍

NOBU

no money

好似BB聲咁

開團？

當年c3本人上台俾個主持fake用廣東話講e句

冇聽過

無C狐BB都係算

應該唔再黎了

我想聽美海

我想屌美海

抵啦

1200人仔 我賣比你好過

You gay

請貼BOX

邊到有依啲ac買
我見淘寶得一間仲要都幾貴
比佢賣我估唔止1200

義海豪情價?

呢套幾好睇
果3隻正到爆

呢隻都改成咁 白槍同奶光仲洗玩 更唔好講泳裝果堆

貼吧囉
個淘寶店主收完加幾百放淘寶

姐係呢張圖唔係BUG
係一定要咁

咁之前出果D卡

水著全部變晒咁

其實
點解天之鎖鎖唔住迪瑪提亞神

打錯字

I am not gay

閒魚搵下
應該會平D

你都無話想要咩卡
可能好多人既分身都滿足到你

肉體力量過強就鎖唔到

就係咁簡單？

買呢個
即刻變巨頭

邊個話鎖唔住
一人之力鎖左成粒鐘呀

b叔都鎖到喎

B叔係提媽面對根本就同垃圾無分別

主神級問題
你係神你會唔會創造一樣野可以完殺自己?
小恩可以綁住主神
但一定唔會好耐

不過迪瑪提亞都綁到一分鐘已經好撚勁
個情況就好似要綁蓋亞咁
一樣會斷

B叔廢神

點解唔比用角色圖??

一個鐘

B叔果下動畫效果姐
正常情況下以B叔個神性佢一定扯唔斷

我知
但hold都只係hold到成粒鐘
最後自己都GG

咸濕呀
強國人唔比有性慾的
連結婚都係國家分配架

低能

會唔會變左成包黑布包實晒

咸濕都唔畀，係咪想逼毒撚上街打丁

去緊百度貼吧恥笑強國仔
順便貼下奶光靈3圖

有Beast靈基，我地打果隻提媽都幾肯定勁過原版提媽好幾級

想返大陸住了

強國G，送都唔要

仲記得以前強國仔話中共唔敢搞動漫係因為怕班毒撚革命

依家佢地sell本土動漫 以為取代到

即刻攪比你睇
我本身估水著會改圖
包到全身都係衫

點知懶撚到連圖都唔要

ha左

好似話乳下都中彈了

題材唔得仲有畫有柒味

睇得出係改圖

CC堆南北半球咪全部GG晒
哈

不過話時話 美國最忌child porn
之後美版 隻積仔加左全身黑絲 仲淫左
HSHS PRPR

我都覺....件緊身野

緊到現肚臍形狀 真係好sexy

睇黎可以賺下錢啵
日服號強國漲價
梅林起手都200人仔
有埋其他5星咪賺到幾舊水

可唔可以幫我睇下我個ac可以賣到幾錢
我就黎比身邊既人屌死

課少D但繼續玩啦
反正太重課又賣唔出既

最終戰前顯示的英文為：Childhood's End，捏他自亞瑟‧克拉克所寫的科幻小說。
該作中人類進化為更高等級的生命體並離開地球，結束了一個種族的童年。

如來如此。。。
C ending都係有咁既意思
我掘提媽資料搵到

芙蘭果隊真係快到好過份

抽唔到Nobu,決定重玩

小島紗我們的神

訓啦 聽日要返半日, 再肝埋上半part

有冇睇左故事既朋友講下點解我老友做咩變成咁
利申：唔識日文

大陸仔真係好撚ON9
比我笑2野就封左我AC

如果用晒騎呆2技(減1)C狐寶具(減1)同埋減CD衫(減2)
騎呆係咪應該可以有一回合做到
開3次3技(3CD)
2次1同2技(6CD)

根本連撚嘅價值都無

玩定幾個分身
有野想抽就賣分身課金

分身接客

滿絆但係仲係80lv

對住一個咁得意既角色 你竟然講d咁難聽既野

其中一段既劇情

做咩唔升上90

thx 依家睇

瞓醒又要繼續刷龍牙

想問垃圾iphone6plus係唔係活動後半入關就彈驚

有類似苦主 用6

如果全年都好似夏天咁 咁多Tamamo靚圖睇就好

差啲想講禁語

好似天生1gb ram缺憾 只能夠換機

Iphone6s以上先唔會lag

換左se了

等出iphone8換iphone7

堆FQ秘石頭難跌到仆街

彈到仆街
利申 6+

我覺得全部料都好難跌

所有石都缺呀

換SE

五條體兩粒
吹撚漲

c尼6招寶具彈game機率差唔多有90%

上年未出ip7已經係咁彈
所以個時出7即換

Sleep

我未抽中過任一尼祿....

我都想sleep

隻驚有限你抽幾多下咩

未中過齊格飛

x2
無緣

Show Blocked User - 總統閣下

洗眼

其實有冇人係會迷南亞佬

石散人安樂

最後allin咗
出術金嘅時候我預1001，佢出美海
最後300石好彩中奶光 ，雖則得寶1
如果出突襲點算

無能力再追

唔好急 自己會黎

比啲信心自己

再課

今個月over晒啦

我都忍緊手等單pickup奶光

大家要相信會有第三個pool

依家下半部呢四round 應該三兩日就ko

哇而家先睇到, 乜咁慘呀

黑傻3技升爆cd2????????

我是擅長抽SABER FACE既朋友
下次試試

3

用住3隻尼祿包圍都唔出
3隻泳尼 一隻嫁尼 一隻泳尼 一隻紅尼都係唔出

岩岩係公海F/AP個post見到有人屌F/AP歪曲歷史
大公係暴君, 冇賢能
...你睇得fate預撚左啦...

點解R姐d頭髮唔係蛇黎, typemoon班on9係到改晒希臘神話!!!

見到呢d post通常都直接無視

識唔識梶田

有時真係忍唔住笑.jpg

點解奶光有咁大對奶

亞瑟王係女人

蛇果隻召唔到
變左神

唔識
但我好想摸住佢個光頭嚟抽卡

呀清同我 同佢講句野一樣
秒

以後係呢到討論F/AP算, 頂唔順公海班友....

點解我課金抽唔到5星

一睇就知係氣球黎

當佢地狗咁撚打發時間咪得lor

解釋都浪費口水,睇下算了

咁惡仲乜姐

又黎

唔屌到你以為自己好撚型
盲撚左？

佢長時間開魔眼先會變做蛇髮，佢帶住個眼罩係用後封印自己魔眼
去睇清楚d設定先啦

佢反諷緊

直必？

解釋完五戰d英靈幾勁
就會話凜提升左佢d能力

隻巨人仲未秒到種火

雖然射歪左但應該好開心,但諗諗下冇石再抽黑肉又好唔識講

咁我想試下吹氣

抽限定射歪既時候我既心情

佢原本得A
比我吹到咁

第一次咁認同神父

真係想屌一聲 點解可以冇禮跌

唔跌渠蓋...

抽限定果時見到彩圈心諗我四條煙啊

早

咁早

累到hk9點令就瞓咗

但我今次係追4星出左隻唔關事既5星

追邊隻4星

大公其實唔係暴君
三次擔任瓦拉幾亞大公
罪案率低, 貪汚低, 國家意識抬頭
係中世紀, 係羅馬尼亞本土出産比大公更有能力同更強勢既就只有Michael the Brave

大公係就係成日處死人, 仲有用埋d幾hardcore既方法處死人
不過處死個堆好多都係“賣國貴族”
而嚴刑峻法只適用於罪犯, 同敵人
所以長久以黎羅馬尼亞人無乜對大公反感
上次係Bucharest個姐姐重係到半講笑話大公時期既羅馬尼亞 (瓦拉幾亞) 係依個國家政治最乾淨既時代

年頭羅馬尼亞反政府示威
有人扮大公, 舉住個排 "V-am lipsit?"

Source:
英文係 "Do you miss me?"

早，呀我等緊放工

考古巴打係唔同啲

仲未抽到

同埋記得話當時呢啲處刑手法其實好多有宗教信仰既國家都係咁樣做

啲人應該係歷史教科書寫咩野就信咩野既人黎

咁事實上咁有心機係將二萬個土耳其人串起, 之後再曝死荒野, 又係得大公一個做過既

同啲三國撚覺得劉備一定係忠,曹操一定係奸有啲相似

龍牙0左， 邊到有得入倉

永遠都缺龍牙

我個人覺得啦
暴君同暴戻係唔同既念黎
Vlad III the Impaler係暴戻, 好鐘意玩fetish, 重有應該係有d心理變態
但係佢係一個君主時無行過暴政

係FAP post留言個位人兄只係誤解左以為暴戻=一定會有好多暴政 = 暴君

今日成朝都喺babylon 刷龍牙

悶
可唔可以掘快啲

一齊掘

Nobu扭蛋有冇船開

掘到幾時先有盡頭

不如話幾時先到nobu第一

混職都第三算係咁

本野真係痴線
雖然估到少少劇情

然後有人比左本仲顛既小說出黎

漫畫？

頭先果本漫畫
原作小說黎,顛野黎

唔知幾時得罪咗咸川 molamola

早晨

sleep

寶2貞德係咩玩法 有鬼用咩

趁貞德班友未醒好快d走

無訓

你自己睇下升寶有咩用咪知囉

Sorry當我冇講過

完美補足梅林個弱點
配盾就硬到打唔入

唔好以為帶左超認你唔出

想問埋打錢 應該event定曜關

抽到多5星農就活動 冇就返曜

賣撚左佢

咁惡做咩

你估易入？

收島風有騎狗出場

有幾殘忍姐
基督教 天主教 用火刑燒死左幾多無辜少女同家庭
到今時今日咪又係一堆人信同拜
大公比起老毛果d都唔算恐怖啦

之前幾個活動都有跌下禮咁
今次呢個八月就乜撚都冇

點解可以完全唔跌禮
打咗成三十幾場一張都唔出

法國D金方好似換咩都唔係好抵咁

結晶都唔抵

巨頭開會

我唔似你咁肝 ,我仲有20粒

狂金時同局金時招3技常唔常用

琴晚陸服突然閹割立繪, 而家啲玩家屌到飛天
無立繪睇呀, 陰功豬囉

仲差3隻完rd2

派再多石都無用啦

尋日去百度恥笑完
比人封左ac
我都係叫佢地接受同支持黨既愛渣嘛
同埋預告蝗服個水著活動會成個取消
因為太鹽濕

仲有成堆卡等住要改, 輕則B服自己可以用PS處理, 嚴重就要由日方搵番畫師處理

大陸服既圖被人河蟹曬

日方已經拒絕左改卡面
所以佢地要改只可以成個卡面取消

成個陸服執柒左佢啦

跑車服會唔會跟埋大陸服

應該唔會啦 有名你叫風化島 而家邊會驚

可能會再少布d

而家個邊唔俾人屌支共
話驚屌多兩屌搞大件事以後連玩都冇得玩

巴哈有台仔話IPHONE6/6S升做IOS11就會少左彈GAME問題
但舊電又會食得快D

ptt 有個post 話舅舅已經講咗

永久河蟹

信舅舅

幾時都話日廠GAME玩代理SER就係等死

香港玩家發來賀電

美服好似係日本個邊直接營運?

早，考古巴打點睇尼祿呢個皇帝

篤灰班人會唔會比課長燒撚死

鬼國曬卡都可以穿心長矛啦屌你

卡面都無 玩黎拓柒

Aniplex USA
係有講過唔會改卡面嘅...

唔好話泳裝 最正嘅六章都要斬

乖 咁咪幾好 原廠幫你手改圖

支服

奇奇神酒

活動都唔清下體？

ys

劍蘭升技次序係點? 用落發現真係幾勁

可唔可以俾我用下我第一次

993

994

美服最主要都係唔比兒童色情

996

997

3>1>2

998

1000